中學女生：義務律師，多謝你們！我立志讀好書，讀不成法律系，也定必盡公民責任

【撰文：心義】

報導所見，被捕師兄師姐甚至細過我的師弟師妹已接近2000人，絕大部份被捕者均被阻止聯絡家人及律師，黑警亦故意不讓律師與被捕人士會面，使其於恐嚇警誡下，錄取對自己十分不利的口供！

幾個月裡，好彩得義務律師不停為被捕年青人日以繼夜奔走，亦因黑警故意阻礙下，律師們心急如焚遊走各區警署及新屋嶺，縱使往往都撲空，目的是去尋找並保護年輕人，使他們於法律權益上得到保障。

默默耕耘的一群，甚至連瞓街也在所不惜，為了存在他們心中的天秤、公義，為不平之事發聲，看到港人被極權政府欺壓，絕不為金錢掛帥，唯利是圖而去扭曲人性及良知。

使我感受最深的，是黃國桐律師見被捕者誠惶誠恐不安情況下，主動問：「我可唔可以抱住你喊！」

今日，你們成為了我的啟蒙老師，我立志讀好書，我需才智愚笨，縱使日後讀不成法律系，做不成律師，也定必盡公民責任，秉承你們盡心盡力幫助市民的做事原則。

港人仍有很慢長道路需要你們一同奮鬥，你們那份為港人所付出的專業精神，必會銘記每人心中。

義務律師，多謝你們！

最黑暗的時候，才見到法律光芒。（摘自黃國桐律師）

tui

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦